罷韓人數快破40萬!

有冇巴絲一齊睇緊?
幾時可以罷免柒婆